［荃灣人］大河道呃錢黨

只不過等馬路幾秒鐘
係我後面叫我捐錢
咁我一個微笑拒絕 但其實拎緊個錢包出嚟 個阿婆即刻鬧唔切 （咁後生都唔捐錢 無用呀你…。）
即係咁
呢個［長者享樂慈善社］搵埋啲毒舌癈老 心地咁差 就咪學人行乞募捐啦

之前已經有同學提醒過我
叫我咪捐比D阿婆 不過手快捐左
嗰時個阿婆已經出口成文 讚到我天上有 地下無 不過你踩親我條尾 咁啱又走咗架車 畀晒機會我 咁我就影你出嚟la

你睇吓阿婆個樣 究竟係收緊數定募捐緊

D好人比你地殺死晒啦 無福享樂慈善社

下次買定d陰司紙，塞滿個箱
屌鳩返佢地，你地個頭近，捐定俾你地班
廢老落到地府用

次次經過都比啲啊婆叫我做善事

中環都好恐怖
landmark 附近成隊足球隊咁係d 班馬線開工

仲有ifc 天橋個旅行冇錢返屋企鬼佬
日日都開工
有時好想去佢面前讚佢 you are so hardworking

其他區都見過好多次

乞錢把口仲咁撚賤 係得嘅

多謝大家聽我訴苦
真係有刻嬲到想買啲陰司紙 掟比佢哋
而家心情好返了